|— 点我查看具体用法 —|

角色常量(初版)
参数名	类型	说明
USER_IS_DIE	boolean	角色是否死亡
USERID	int	唯一ID
M.USERNAME	str	玩家名字
M.LEVEL	int	玩家等级
M.RELEVEL	int	转生等级
M.EXP	int	当前经验
M.MAXEXP	int	最大经验
M.JOB	int	职业
M.MAXHP	int	最大生命值
M.MAXMP	int	最大魔法值
M.HP	int	当前生命值
M.MP	int	当前魔法值
M.BHP	int	生命值万分比加成
M.BMP	int	魔法值万分比加成
M.MIN_ATK	int	攻击下限
M.MAX_ATK	int	攻击上限
M.BMIN_ATK	int	攻击下限万分比加成
M.BMAX_ATK	int	攻击上限万分比加成
M.MIN_MAG	int	魔法下限
M.MAX_MAG	int	魔法上限
M.BMIN_MAG	int	魔法下限万分比加成
M.BMAX_MAG	int	魔法上限万分比加成
M.MIN_DAO	int	道术下限
M.MAX_DAO	int	道术上限
M.BMIN_DAO	int	道术下限万分比加成
M.BMAX_DAO	int	道术上限万分比加成
M.MIN_DEF	int	物防下限
M.MAX_DEF	int	物防上限
M.BMIN_DEF	int	物防下限万分比加成
M.BMAX_DEF	int	物防上限万分比加成
M.MIN_MDF	int	魔防下限
M.MAX_MDF	int	魔防上限
M.BMIN_MDF	int	魔防下限万分比加成
M.BMAX_MDF	int	魔防上限万分比加成
M.HIT	int	命中
M.MISS	int	闪避
M.M_SPEED	int	移动速度万分比
M.A_SPEED	int	攻击速度万分比
M.BURST	int	暴击几率
M.BURST_DAM	int	暴击伤害
M.IMM_ATT	int	物伤减免
M.BIMM_ATT	int	物伤减免万分比
M.PIMM_ATT	int	物伤减免几率万分比
M.IMM_MAG	int	魔伤减免
M.BIMM_MAG	int	魔伤减免万分比
M.PIMM_MAG	int	魔伤减免几率万分比
M.REF_ATT	int	物伤反弹
M.BREF_ATT	int	物伤反弹万分比
M.PREF_ATT	int	物伤反弹几率万分比
M.REF_MAG	int	魔伤反弹
M.BREF_MAG	int	魔伤反弹万分比
M.PREF_MAG	int	魔伤反弹几率万分比
M.IGN_DEF	int	物理穿透
M.BIGN_DEF	int	物理穿透万分比
M.PIGN_DEF	int	物理穿透几率万分比
M.IGN_MDF	int	魔法穿透
M.BIGN_MDF	int	魔法穿透万分比
M.PIGN_MDF	int	魔法穿透几率万分比
M.SUCK_HP	int	吸血
M.BSUCK_HP	int	吸血万分比
M.PSUCK_HP	int	吸血几率万分比
M.SUCK_MP	int	吸魔
M.BSUCK_MP	int	吸魔万分比
M.PSUCK_MP	int	吸魔几率万分比
M.LUCK	int	幸运
M.DCR	int	倍功
M.BEXE	int	经验倍率
M.DROP	int	怪物爆率
M.PK_DROP	int	PK爆率
M.DEL_DROP	int	死亡掉装
M.F_SPEED	int	施法速度
M.BW	int	当前重量
M.MAXBW	int	玩家最大负重
M.WW	int	穿戴负重
M.MAXWW	int	最大穿戴负重
M.HW	int	腕力
M.MAXHW	int	当前最大可穿戴腕力
MAP_ID	str	地图id
MAP_NAME	str	地图名
MAP_DATA_ID	str	地图源id（镜像地图最初的地图id）
MINIMAP_ID	str	小地图名
IN_SAFE_AREA	bool	是否是安全区
X	int	X坐标
Y	int	Y坐标
KFSTATE	bool	是否是跨服状态
MAX_BAG	int	背包开放的格子数量
H_MAX_BAG	int	英雄背包开放的格子数量
N_MAX_BAG	int	仓库开放的格子数量
USEHERO	bool	是否开启英雄
CALLHERO	bool	是否召唤英雄
ACTIVEHERO	bool	是否激活英雄
PKMODE	int	pk模式获取
0：全体
1：和平
2：夫妻
3：师徒
4：组队
5：公会
6：善恶
7：国家
8：同盟
9：阵营
10：区服
PLATFORM	int	获取当前游戏平台0：win，1：linux，2：mac，3：安卓，4：iphone，5：ipad
PLATFORM_ANDROID	bool	是否是安卓
PLATFORM_IOS	bool	是否是ios
PLATFORM_WINDOWS	bool	是否是windows
WINPLAYMODE	int	获取当前游戏运行版本
GAME_ID	int	获取游戏ID
CHANNEL_ID	int	获取Channel ID
PACKAGE_NAME	str	获取包名
FPS	int	帧数
SERVER_ID	int	获取当前服务器ID
SERVER_NAME	int	获取当前服务器名字
MAIN_SERVER_ID	int	获取主服务器ID
RES_VERSION	str	获取当前版本号
UID	int	获取玩家UID
LEARNED_SKILLS	table	获取玩家所有技能信息
获取已学技能param1:是否排除普攻
param2:是否只获取主动技能 SL:GetMetaValue("LEARNED_SKILLS", true)
SERVER_TIME	int	服务器时间戳
KFSTATE	bool	是否在跨服状态
PET_PKMODE	int	宠物模式1：跟随，2： 战斗，3：锁定，4：休息
PET_ALIVE	bool	宝宝是否存活
PET_ATTR	bool	获取宠物属性，宠物唯一id/属性id
CHARM	str	宝珠位装备名
BOOTS	str	靴子位装备名
BELT	str	腰带位装备名
BUJUK	str	护符位装备名
BUJUK	str	护符位装备名
ARMRINGL	str	左手镯位装备名
ARMRINGR	str	右手镯位装备名
RINGL	str	左戒位装备名
RINGR	str	右戒位装备名
NECKLACE	str	项链位装备名
HELMET	str	头盔位装备名
RIGHTHAND	str	勋章位装备名
WEAPON	str	武器位装备名
DRESS	str	衣服位装备名
PKPOINT	int	pk值
M.EQUIP_DATA	table	根据位置获取装备数据或者根据名字获取装备数据
L.EQUIP_POS_DATAS	int	装备位数据Makeindex
M.EQUIP_DATA_BY_POS	table	通过部位获取装备信息
M.EQUIP_DATA_LIST_BY_POS	table	通过部位获取装备列表信息
996BOX_LOGIN	bool	是否是盒子登录
MAP_FORBID_SAY	bool	是否禁止说话
MAP_FORBID_LEVEL_AND_JOB	bool	是否禁止显示职业等级
MAP_SHOW_HPPER	int	血量显示百分比
MAP_FORBID_LOOK	bool	是否禁止查看
MAP_FORBID_LAUNCH_SKILL	bool	是否禁止释放某技能
ITEM_INDEX_BY_NAME	int	通过名字获取道具index
GUILD_MEMBER_LIMIT	int	获取行会成员上限
GUILD_TITLE_LIST	table	获取行会封号职位列表
TEAM_NEAR	table	附近队伍列表
TEAM_MEMBER_LIST	table	队伍成员列表
TEAM_COUNT	int	队伍人数
TEAM_MAC_COUNT	int	队伍最大人数
TEAM_APPLY	table	入队申请列表
IS_TEAM_LEADER	bool	是否是队伍领导
IS_TEAM_MEMBER	bool	是否是队伍成员
ITEM_SHOW_NAME	string	物品显示名字（参数itemData）
ITEM_NAME_COLOR_BY_DATA	string	物品显示名字颜色（参数itemData）
MAIL_HAVE_DEL_ITEM	bool	是否有邮件可以删除
SKILL_NAME	string	技能名字 param1:技能ID
SKILL_ICON_PATH	string	技能图标 param1:技能ID
SKILL_RECT_ICON_PATH	string	技能矩形图标 param1:技能ID
SKILL_IS_ONOFF_SKILL	bool	是否可以开关技能 param1:技能ID
SKILL_IS_ON_SKILL	bool	技能是否开启 param1:技能ID
LEARNED_SKILLS	table	已学技能
param1 : noBasicSkill(是否排除普攻)
param2 : activeOnly(是否只获取主动技能)
SKILL_IS_ACTIVE	bool	是否主动技能 param1:技能ID
SKILL_DATA	table	获取技能数据 param1:技能ID
SKILL_TRAIN_DATA	str	获取技能等级熟练度数据 param1:技能ID
SKILL_CONFIG	table	获取技能配置 param1:技能ID
SKILL_KEY	int	获取技能快捷键 param1:技能ID
SKILL_LEVEL	int	获取技能等级 param1:技能ID
IS_RECEIVE_CHAT_MSG	bool	获取聊天频道是否接收消息
param1:聊天枚举
0 — 综合
1 — 系统
2 — 喊话
3 — 私聊
4 — 行会
5 — 组队
6 — 附近
7 — 世界
40 — 行会通知
IS_IN_HEROBAG	int	是否在英雄背包；参数param1：道具MakeIndex
EQUIP_COMPARISON	int	获取装备对比属性; 参数param1：道具Index
EQUIP_POWER	int	装备战力(param1: equipData； param2: param; param3: isHero)
ITEM_MOVING_DATA	table	获取移动中道具信息
ROLE_HP_PER	int	角色血量百分比
ACTOR_POSITION_X	int	获取actor世界坐标X
SL:GetMetaValue("ACTOR_POSITION_X", actorID)
ACTOR_POSITION_y	int	获取actor世界坐标y
SL:GetMetaValue("ACTOR_POSITION_y", actorID)
DIR	int	人物方向
0：上
1：右上
2：右
3：右下
4：下
5：左下
6：左
7：左上
0xff：无效位置
ACTOR_DIR	int	获取actor方向
SL:GetMetaValue(“ACTOR_DIR”,actorID)
其他角色相关
参数名	返回值类型	说明
L.M.JOB	int	当前查看玩家职业
L.M.HAIR	int	当前查看玩家发型
L.M.LEVEL	int	当前查看玩家等级
L.M.SEX	int	当前查看玩家性别
L.M.PLAYER_DATA	table	当前查看玩家数据
L.M.EQUIP_DATA	table	当前查看玩家某个装备位数据 param1: 装备位id 或者 装备名称
L.M.EQUIP_POS_DATAS	table	当前查看玩家的所有装备位数据
L.M.GUILD_INFO	table	当前查看玩家的行会信息
L.M.TITLES	table	当前查看玩家的称号数据
L.M.ACTIVATE_TITLE	int	当前查看玩家激活的称号id
英雄常量(初版)
参数名	类型	说明
H.USERID	int	英雄UID
H.USERNAME	str	英雄名字
H.LEVEL	int	英雄等级
H.RELEVEL	int	转生等级
H.EXP	int	当前经验
H.MAXEXP	int	最大经验
H.JOB	int	职业
H.MAXHP	int	最大生命值
H.MAXMP	int	最大魔法值
H.HP	int	当前生命值
H.MP	int	当前魔法值
H.BHP	int	生命值万分比加成
H.BMP	int	魔法值万分比加成
H.MIN_ATK	int	攻击下限
H.MAX_ATK	int	攻击上限
H.BMIN_ATK	int	攻击下限万分比加成
H.BMAX_ATK	int	攻击上限万分比加成
H.MIN_MAG	int	魔法下限
H.MAX_MAG	int	魔法上限
H.BMIN_MAG	int	魔法下限万分比加成
H.BMAX_MAG	int	魔法上限万分比加成
H.MIN_DAO	int	道术下限
H.MAX_DAO	int	道术上限
H.BMIN_DAO	int	道术下限万分比加成
H.BMAX_DAO	int	道术上限万分比加成
H.MIN_DEF	int	物防下限
H.MAX_DEF	int	物防上限
H.BMIN_DEF	int	物防下限万分比加成
H.BMAX_DEF	int	物防上限万分比加成
H.MIN_MDF	int	魔防下限
H.MAX_MDF	int	魔防上限
H.BMIN_MDF	int	魔防下限万分比加成
H.BMAX_MDF	int	魔防上限万分比加成
H.HIT	int	命中
H.MISS	int	闪避
H.M_SPEED	int	移动速度万分比
H.A_SPEED	int	攻击速度万分比
H.BURST	int	暴击几率
H.BURST_DAM	int	暴击伤害
H.IMM_ATT	int	物伤减免
H.BIMM_ATT	int	物伤减免万分比
H.PIMM_ATT	int	物伤减免几率万分比
H.IMM_MAG	int	魔伤减免
H.BIMM_MAG	int	魔伤减免万分比
H.PIMM_MAG	int	魔伤减免几率万分比
H.REF_ATT	int	物伤反弹
H.BREF_ATT	int	物伤反弹万分比
H.PREF_ATT	int	物伤反弹几率万分比
H.REF_MAG	int	魔伤反弹
H.BREF_MAG	int	魔伤反弹万分比
H.PREF_MAG	int	魔伤反弹几率万分比
H.IGN_DEF	int	物理穿透
H.BIGN_DEF	int	物理穿透万分比
H.PIGN_DEF	int	物理穿透几率万分比
H.IGN_MDF	int	魔法穿透
H.BIGN_MDF	int	魔法穿透万分比
H.PIGN_MDF	int	魔法穿透几率万分比
H.SUCK_HP	int	吸血
H.BSUCK_HP	int	吸血万分比
H.PSUCK_HP	int	吸血几率万分比
H.SUCK_MP	int	吸魔
H.BSUCK_MP	int	吸魔万分比
H.PSUCK_MP	int	吸魔几率万分比
H.LUCK	int	幸运
H.DCR	int	倍功
H.BEXE	int	经验倍率
H.DROP	int	怪物爆率
H.PK_DROP	int	PK爆率
H.DEL_DROP	int	死亡掉装
H.F_SPEED	int	施法速度
H.BW	int	当前重量
H.MAXBW	int	英雄最大负重
H.WW	int	穿戴负重
H.MAXWW	int	最大穿戴负重
H.HW	int	腕力
H.MAXHW	int	当前最大可穿戴腕力
H.ANGER	int	当前愤怒
H.MAXANGER	int	最大愤怒
H.SHAN	boolen	英雄怒气值是否满
H.SPEED	int	单次怒气增加值
H.DELAYT	int	怒气增加间隔时间
H.EQUIP_DATA	table	获取英雄某一装备数据
param1: 装备位id 或者 装备名称 param2: 是否多个装备位共享
H.EQUIP_POS_DATAS	table	获取装备位对应MakeIndex数据
H.TITLES	table	英雄的称号数据
H.ACTIVATE_TITLE	int	英雄激活的称号id
H.SKILL_TRAIN_DATA	table	获取技能的等级熟练度数据
param1: 技能ID
H.SKILL_DATA	table	获取技能数据 param1: 技能ID
H.SKILL_NAME	string	获取技能名 param1: 技能ID
H.SKILL_KEY	int	获取技能快捷键 param1: 技能ID
H.LEARNED_SKILLS	table	获取已有技能数据
param1:是否排除普攻
param2:是否只获取主动技能
交易行角色常量(初版)
参数名	类型	说明
T.M.USERNAME	str	玩家名字
T.M.LEVEL	int	玩家等级
T.M.RELEVEL	int	转生等级
T.M.EXP	int	当前经验
T.M.MAXEXP	int	最大经验
T.M.JOB	int	职业
T.M.MAXHP	int	最大生命值
T.M.MAXMP	int	最大魔法值
T.M.HP	int	当前生命值
T.M.MP	int	当前魔法值
T.M.BHP	int	生命值万分比加成
T.M.BMP	int	魔法值万分比加成
T.M.MIN_ATK	int	攻击下限
T.M.MAX_ATK	int	攻击上限
T.M.BMIN_ATK	int	攻击下限万分比加成
T.M.BMAX_ATK	int	攻击上限万分比加成
T.M.MIN_MAG	int	魔法下限
T.M.MAX_MAG	int	魔法上限
T.M.BMIN_MAG	int	魔法下限万分比加成
T.M.BMAX_MAG	int	魔法上限万分比加成
T.M.MIN_DAO	int	道术下限
T.M.MAX_DAO	int	道术上限
T.M.BMIN_DAO	int	道术下限万分比加成
T.M.BMAX_DAO	int	道术上限万分比加成
T.M.MIN_DEF	int	物防下限
T.M.MAX_DEF	int	物防上限
T.M.BMIN_DEF	int	物防下限万分比加成
T.M.BMAX_DEF	int	物防上限万分比加成
T.M.MIN_MDF	int	魔防下限
T.M.MAX_MDF	int	魔防上限
T.M.BMIN_MDF	int	魔防下限万分比加成
T.M.BMAX_MDF	int	魔防上限万分比加成
T.M.HIT	int	命中
T.M.MISS	int	闪避
T.M.M_SPEED	int	移动速度万分比
T.M.A_SPEED	int	攻击速度万分比
T.M.BURST	int	暴击几率
T.M.BURST_DAM	int	暴击伤害
T.M.IMM_ATT	int	物伤减免
T.M.BIMM_ATT	int	物伤减免万分比
T.M.PIMM_ATT	int	物伤减免几率万分比
T.M.IMM_MAG	int	魔伤减免
T.M.BIMM_MAG	int	魔伤减免万分比
T.M.PIMM_MAG	int	魔伤减免几率万分比
T.M.REF_ATT	int	物伤反弹
T.M.BREF_ATT	int	物伤反弹万分比
T.M.PREF_ATT	int	物伤反弹几率万分比
T.M.REF_MAG	int	魔伤反弹
T.M.BREF_MAG	int	魔伤反弹万分比
T.M.PREF_MAG	int	魔伤反弹几率万分比
T.M.IGN_DEF	int	物理穿透
T.M.BIGN_DEF	int	物理穿透万分比
T.M.PIGN_DEF	int	物理穿透几率万分比
T.M.IGN_MDF	int	魔法穿透
T.M.BIGN_MDF	int	魔法穿透万分比
T.M.PIGN_MDF	int	魔法穿透几率万分比
T.M.SUCK_HP	int	吸血
T.M.BSUCK_HP	int	吸血万分比
T.M.PSUCK_HP	int	吸血几率万分比
T.M.SUCK_MP	int	吸魔
T.M.BSUCK_MP	int	吸魔万分比
T.M.PSUCK_MP	int	吸魔几率万分比
T.M.LUCK	int	幸运
T.M.DCR	int	倍功
T.M.BEXE	int	经验倍率
T.M.DROP	int	怪物爆率
T.M.PK_DROP	int	PK爆率
T.M.DEL_DROP	int	死亡掉装
T.M.BW	int	当前重量
T.M.MAXBW	int	玩家最大负重
T.M.WW	int	穿戴负重
T.M.MAXWW	int	最大穿戴负重
T.M.HW	int	腕力
T.M.MAXHW	int	当前最大可穿戴腕力
T.M.EQUIP_POS_DATAS	table	获取正在查看玩家的装备位数据
交易行英雄常量(初版)
参数名	类型	说明
T.H.USERNAME	str	英雄名字
T.H.LEVEL	int	英雄等级
T.H.RELEVEL	int	转生等级
T.H.EXP	int	当前经验
T.H.MAXEXP	int	最大经验
T.H.JOB	int	职业
T.H.MAXHP	int	最大生命值
T.H.MAXMP	int	最大魔法值
T.H.HP	int	当前生命值
T.H.MP	int	当前魔法值
T.H.BHP	int	生命值万分比加成
T.H.BMP	int	魔法值万分比加成
T.H.MIN_ATK	int	攻击下限
T.H.MAX_ATK	int	攻击上限
T.H.BMIN_ATK	int	攻击下限万分比加成
T.H.BMAX_ATK	int	攻击上限万分比加成
T.H.MIN_MAG	int	魔法下限
T.H.MAX_MAG	int	魔法上限
T.H.BMIN_MAG	int	魔法下限万分比加成
T.H.BMAX_MAG	int	魔法上限万分比加成
T.H.MIN_DAO	int	道术下限
T.H.MAX_DAO	int	道术上限
T.H.BMIN_DAO	int	道术下限万分比加成
T.H.BMAX_DAO	int	道术上限万分比加成
T.H.MIN_DEF	int	物防下限
T.H.MAX_DEF	int	物防上限
T.H.BMIN_DEF	int	物防下限万分比加成
T.H.BMAX_DEF	int	物防上限万分比加成
T.H.MIN_MDF	int	魔防下限
T.H.MAX_MDF	int	魔防上限
T.H.BMIN_MDF	int	魔防下限万分比加成
T.H.BMAX_MDF	int	魔防上限万分比加成
T.H.HIT	int	命中
T.H.MISS	int	闪避
T.H.M_SPEED	int	移动速度万分比
T.H.A_SPEED	int	攻击速度万分比
T.H.BURST	int	暴击几率
T.H.BURST_DAM	int	暴击伤害
T.H.IMM_ATT	int	物伤减免
T.H.BIMM_ATT	int	物伤减免万分比
T.H.PIMM_ATT	int	物伤减免几率万分比
T.H.IMM_MAG	int	魔伤减免
T.H.BIMM_MAG	int	魔伤减免万分比
T.H.PIMM_MAG	int	魔伤减免几率万分比
T.H.REF_ATT	int	物伤反弹
T.H.BREF_ATT	int	物伤反弹万分比
T.H.PREF_ATT	int	物伤反弹几率万分比
T.H.REF_MAG	int	魔伤反弹
T.H.BREF_MAG	int	魔伤反弹万分比
T.H.PREF_MAG	int	魔伤反弹几率万分比
T.H.IGN_DEF	int	物理穿透
T.H.BIGN_DEF	int	物理穿透万分比
T.H.PIGN_DEF	int	物理穿透几率万分比
T.H.IGN_MDF	int	魔法穿透
T.H.BIGN_MDF	int	魔法穿透万分比
T.H.PIGN_MDF	int	魔法穿透几率万分比
T.H.SUCK_HP	int	吸血
T.H.BSUCK_HP	int	吸血万分比
T.H.PSUCK_HP	int	吸血几率万分比
T.H.SUCK_MP	int	吸魔
T.H.BSUCK_MP	int	吸魔万分比
T.H.PSUCK_MP	int	吸魔几率万分比
T.H.LUCK	int	幸运
T.H.DCR	int	倍功
T.H.BEXE	int	经验倍率
T.H.DROP	int	怪物爆率
T.H.PK_DROP	int	PK爆率
T.H.DEL_DROP	int	死亡掉装
T.H.BW	int	当前重量
T.H.MAXBW	int	英雄最大负重
T.H.WW	int	穿戴负重
T.H.MAXWW	int	最大穿戴负重
T.H.HW	int	腕力
T.H.MAXHW	int	当前最大可穿戴腕力
T.H.EQUIP_POS_DATAS	table	获取正在查看玩家的装备位数据